痴線 邊有可能唔食M記同吉野家

場仗一定要贏
大家加油
罷食day1

吉野家好易姐，m記就真係難啦

有幾難 食K記仲好

kfc丶大快活丶jollibee

真係難
平時收十點都係食佢
不過事在人為
加油

前幾日經過吉野家，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

牛牛係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒...

又標題黨 on9

K記筒飯

自己煮 > 本土茶記大排檔 >>>
共產黨同猶太嘅垃圾連鎖店

M記又平又有冷氣坐得舒服又唔趕人走 好難唔食

開心罷食day 1

利申: 罷食兩年

之前見到啲職員笑住咁劏牛

本土茶記都要簡黎食 有好多都藍絲廢老

希望聽日day2見到你呀

食cup noodle

記住繼續日日飲寶礦力

買野自己煮

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會

麥記預左係食垃圾咁食都頂唔順
大概半年冇食

吉野家邊爐唔夠大快活，牛飯食親都肚痛
已經4年以上冇行過入去

最煩係洗

kfc喺廣告名單裏面 真係畀你吹漲

大家記得日日去返麥麥聽到負評佢地

齊齊食pizza hut

其實真係睇你住邊區
我個區真係唔知點解要食呢兩間
(但我估大多數餐廳都係沉默的港豬老細)

兩間都好撚難食 食物用大陸嘢，環境又污糟 不了

有
利申 之前差唔多日日食

M 記唔係食25蚊餐都冇意思
食正價餐不如去食MOS BURGER

同埋罷食係好撚左膠0既野
應該支持D人去買一個餐坐4個鐘, 做乜都好

支持開放比廢老涼冷氣
無限凍水

kfc係贊助名單裏面 真係畀你吹脹
不如都係食飯m記算

抵制TVB廣告客戶 第三波

jollibee

日日食M記

水有得自己拎架啦
不過入去坐唔食野都幾好

我見啲廢老拎十幾杯水坐
唔洗買餐

支持大快活

佢個新包同薯角都麻麻地
不過照食

比D骨氣，食mos burger得唔得？

話罷食個班根本就無食過完全唔會有影響

利申：日日去執2手飯食，而家準備移師去大快活

身為mos burger死忠覺得好輕鬆

我已經一個月

巴打住邊區
一齊食個飯

菲賓
雖然幾好食

唔食吉野家唔會有影響

我只會食日本同法國m記
金拱門

食mos Burger啦屌
食過返唔到轉頭
係就係貴啲
但寧願忍兩餐m記食一餐mos

屌你咩m記而家先day1

全部都係唔健康食物

仲有kfc桶飯

我認我廢

睇你唔食得幾耐

冇食好耐 M記已經冇食兩年

恥與為伍

唔耐
冇我屌你老母個時咁耐

食牛唔環保
召喚環保撚

好撚易! 做人連罷食一D快餐廢食嘅堅持都無嘅話
你會堅持為大家 為未來爭取民主? ?

人地陳伯絕食8日都得
我地唔罷食點對得住佢地

我反而冇食吉野家成年

我喺香港真係冇食老麥十年有多
係有一次喺杜拜轉機嚴重唔知食咩先食咗一次
不過吉野家由今日開始真係唔好再食

大佬 遲D去到金鐘集會
M記咪又係排長龍...

KFC/Pizaa Hut

大快活

Push

茶餐廳 大排檔

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者
成立獨立調查委員會
推到有更多被捕示威者嘅消息為止

得銀龍同翠河

樓豬

M記己經冇食好多年，間間分店都好大陣臭味，都唔知啲人點解食得落

廚房佬廢中新移民多
8 9成都係藍絲
利申廚房狗

罷食day2

Jollibee 薯格好食

有幾難呀
平過佢又有
比多少少好食過佢更加大把

仲有粉麵鋪粥鋪飲茶

Mos burgers

民建聯晚宴 踩場tg group
谷係為咗睇下多唔多人去， 人少等於送頭

鐘意食m記早餐
不過呢一兩個禮拜都戒緊 有心點會做唔到

玩尻我姐

不嬲都冇食又點罷食呀

真心睇你自己， 我之前成年都冇食過m記

唔食M記可以瘦身
唔食吉野家可以食第二間

難乜鬼，係睇你自己心態。

我以前一個星期三日mc 記。

但係最近三年平均一個月先食一兩次。

星期一係我最後一次食吉野家
M記77後冇食過
要食就食mos burger

茶記不了，好多都垃圾

仲有mos burger, m記都唔平

小弟到今日七月十二號暫時三年冇食過

加油
不撒不散

今日轉咗食薯片叔叔啲雞

得罪講句 其實香港m記同吉野家係地球嚟講算好低質

發夢見到啲狗打人
諗起就有動力

【民建聯最無恥】今晚7點去踩場

自從M記拎茄汁同泰式辣醬要比錢已經開始罷食

罷食左好多年m記

個ex好鍾意啲邊爐

兩樣本身都冇食開 咁唔抵又難食 唔明點解啲人咁鍾意食

罷食M記好難
但向極權低頭更難

堅決罷食

成個月冇食過

食M記雞翼only
不過都唔會再食

mos burger好少地方有
M記收得夜/ 24HRS
不過我會寧願去OK買個叮飯 (反正咁夜都唔食咁多)

食太多，好易肥。

吉野家老細表示咁下次畀啲假牛你食

我都想肥
利申5x kg

罷食吉野家ok
麥當勞難啲

我本身都無食吉野家肯定過1年, 2年唔知有冇...
M記真係好難唔食bo.... 24 hrs 良伴.....
我平時幾乎日日煮, 但有時真係攰到唔想煮ga...

我同脆香雞翼真係好難割席 但為左啖氣點都要忍住唔食

難係難
但都要做
加油

已經最少半年無食過m記
越黎越難食

食少啲junk food
身體都會健康啲

I know that feel
but
到今時今日有人被捕
有人死
我地再無藉口唔參加
無論你係以咩形式

冇食吉野家好耐了
好撚難食

幫襯本土小店

咁我都會試埋罷食M記ge~
(本身都係鍾意幫襯小店多D)

真係窮撚就燒味飯, 我係銅仔都搵到38蚊雙拼加一盒250ML

agger

Kfc有牛肉飯

可以試下食Mos burger

7仔雞髀

豪大大食唔食得過, D 雞翼好扺食~ $35 蚊有7隻

jollibee真心無敵

其實吉野家都唔係有好多分店，好多人都無食

Mos burger

如果唔難嘅就唔洗特登去罷啦

最慘得m 記24

麥當勞啲野又多油又凍冰冰
寧願去食個河粉 食碗粥好過

有幾難

係
不過都罷
最多煮個麵/7仔

唔撚食啦

唔健康嘅就唔好食咁多

Pish

罷食day6

轉住kfc先

唔駛錢涼冷氣喎，仲食？

成年冇食過

仲有水飲
大家記住飲多啲

就算係平時都唔應該成日食m記啦

呢兩單出黎之前都無食已經一個月

唯有食mos

push

我罷左至少360日 過去一年都無食過

我無嘢講

窮撚成日食
我會努力

待冇野想食

扑佢個街啦
寧願餓死都唔再食香港吉野家

三間如果開24 應該可以全面取代m記

窮撚應該好似我咁 買麵屋企煮咋

食返茶記

其實我起碼幾個月無食，自從健身注重營養吸收後
所以市民要健康，依啲垃圾食物可以唔使食，食完有三商問題

三高

大快活香港老細

無黑椒漢堡點食呀

叫佢整返黑椒漢堡 日日食。超正

隻蒜香雞翼不知所謂

煮左好多獲

有都唔可以食呀

最慘k記唔開24，
有時11，12點唔食m記真係無野食

罷食：
M記 兩年
Pacific Coffee年半
南記 一個月
吉野家 day 1

罷食真心難

但每次諗到佢哋用我啲錢嚟請啲阿叔打人
打到手足骨折入院
我就話俾自己聽唔可以咁軟弱！

一齊做！！！！

黑椒好食。可以食2,3個

你試下先

南記真心西

去其他小麵店都唔去南記

我已經好耐無食呢兩間

Jollibee 炸雞世界第一

唔會試唔會食

///《拮野家》

利申：做過餐廳、做過 Marketing Agency。老實講，罷食除咗打飛機之外根本無用。一來香港人太多，你唔食大把人食；二來香港人好善忘，罷食完一個禮拜之後咪又回復正常？

所以我建議大家唔單止唔好罷食，仲要叫埋成班手足一齊去食。嗌樣最平嘅嘢坐低食四個鐘，呢四個鐘你可以帶埋公司啲嘢去做，帶書去溫，溫到攰就訓下教。食嘢食得慢唔犯法的，如果黑警夠膽包圍間餐廳就仲好玩，間分店連外賣數都做唔到，上頭實屌。

另外，如果你本身腸胃唔好，食親牛肉飯都會嘔嘅，就千祈千祈唔好約埋你認識嘅記者朋友去食飯。咁多間分店同時有人食完嘔，實上報紙嘅，到時間餐廳嘅 marketing team 同 agency 就會好頭痕，千祈唔好咁做。//

完全唔明點解香港人仲會去食金拱門.

我愛大埔

最少有八年冇再食過M記
吉野家就自從輻射米就冇再食

自己煮平好多 又乾淨

食凍肉 多數都係巴西嚟 支那肉狗也不屌

一次過煮六餐 搵野雪住 叮翻就食得 其實仲快仲方便

罷食day 6

巴打幫手搵下總公司email
香港分公司搞鳩啲基層
我哋就去日本總公司搞鳩香港公司

附上總公司profile

吉記好撚難食
杯牛條仲要好似啲肉係佢身上切落黎咁
比勁少你

食左爛春袋

罷食留名
Btw動員下愛港愛國撐警藍絲罷食

帶飯

【推上熱門】713光復上水資料

好少食豪大大不過可以一試

共勉之

又貴又唔健康 唔食就唔食

sor 但係點解關m記事

吉野家罷食好閒
金拱門對我就難d 半夜三更 得佢都7仔揀 冇辦法

無記錯應該同旺角/油麻地M記 既CCTV有關

我真係無半年都唔食一次呢兩間嘢對上次食吉野家已經係兩年前嘅事

香港咁多野食 我決定以後唔識佢地 反正都係垃圾食物

自己炒公仔麵食

呢兩間本身都好少食
係有時禮拜六日會去吉野家食下午茶個牛肉烏冬囉，不過同樣價錢落茶記食碗燒鴨米線加埋凍檸茶仲豐富啲

茶記頹飯真係好撚正

已經由612開始冇食m記

清泉嚟三間

之前係金鐘逼住食

街市25蚊燒味飯

已經好耐冇食

唔爭氣食左老麥早餐

提番大家今晚7點有野食呀！

7月12日（星期五）
銅鑼灣告士打道250至254號伊利沙伯大廈6樓
7:00 伊利沙伯大廈地下門口等
黑衫，囗罩做記認

民建聯晚宴踩場tg group

唔好成日做標題黨啦
知道好多朋友睇標題就當已讀架

anyway評已正

我樓下嗰間茶記，lunch嗰碟火鴨肉絲炒米多撚到成座山咁

聽日再入黎啦你

有幾難
半年都唔食一次

sorly
聽日出返個正常既

吉野家一年食唔到5次

你地估m記而家抵食咩 加個大都接近40 幫襯下小店好過啦

day1報到

留意返產地, 而家好多出前一丁同合味道杯麵都係大陸做, 睇清楚香港做果d 先好買

唔講政治齋講質素, 大陸制果d 合味道都難食d

睇錯你個名係安格斯

m記無食好多年

食華御結仲好啦

大家可以考慮轉食加藤屋

加藤屋

食開狗糧係難D,大家明既

支持
但係真係食唔落

今日先day1 即係你尋日仲有食

無
不過今日先開post

口裡說不 身體卻很誠實

冇得輸
仲有肉醬意粉都好好食

想問丸龜/譚仔要抵制嗎？

慢慢黎
不過我都少食

頭先經過m記
平時呢個時間好多人
頭先真係一個人都冇
罷食中

香港人

邊道無可能？

一齊罷

MosBurger好L正
以前疊水果陣會食2個包做晚飯

正到仆街MosBurger,個包又鬆，個醬又夾到塊肉，塊肉又多汁，CLS

推

平時一星期食幾次吉野家，而家開始唔食，大家加油，團結少少

唔食老麥咪kfc so what

自己香港自己救

落街大把燒味鋪 茶記

你唔食俾機會啲廢老入M記

民建聯晚宴 踩場tg group

一車車安格斯送入去

Jollibee

食緊

M記難啲，其他就有嘢可以取代！

其實唔難

day1

咁小事都做唔到唔好同人講要爭取啲咩
唔食某品牌唔會死，但繼續食佢地就會有持無恐支持打壓既一方

真心鍾意食吉野 ，但為左香港我忍

麥當勞應該都有3.4個月冇食
除咗71發夢食咗一個包填肚
吉野家唔難，唔食就唔食

夠熱

可唔可以介紹一下代替品

脆香雞翼—>巴辣香雞翼/jolibee雞
幼薯條—>
麥樂雞—>
漢堡包—> mos
吉野家邊爐—>大快活邊爐

以上，待補充

識玩梗係唔止罷食吉野家

印象中之前KFC好似都有d嘢

Kfc唔係可口可樂

轉戰mos burger

兩樣都冇食幾年 點罷

戒丁po?

mos啲雞塊好撚
贏麥樂雞幾條街
M記薯條唔駛代替啦
咁垃圾

減少垃圾食物，人人身體健康
冇食一個月

多數去坐唔食

Jollibee如果開多幾間一定好多人去

此言差矣
Mos啲薯條太粗，個人比較喜歡幼嘅
本身burger king 都可以但分店少到...
shake shack 都好食嘅，如果係啱啱開個質素

仲有淋咗嘅m 記薯條仲未食到代替品

我都已經十幾年冇食M記同吉野，你都得！

咁撚難食都難 除左平真係無樣好

吉野家愈加愈貴，已經食少左好多

一向少食依家唔會食

垃圾食物有幾難

M記淨係食開早餐，吉野家淨食下午茶，依家都戒曬佢

唔食唔食 轉頭走去食

真係好難罷食，本身都冇食開

我真係唔明 香港冇嘢食咩？
真係咁撚鍾意食呢兩間咩 我真係好撚耐冇食過
大撚把餐廳大撚把嘢食啦
成日食呢兩間嘅係咪死毒撚唔敢嘗試新嘢呀

屌你老母行過吉野家咪又係一班後生既係入面食
講就威

其實最煩係夜晚十點後條街好難搵嘢食
得翻m記
吉野家就算啦咁撚難食

真係幾難 平時食開吉野家 同 m記

重有 mos burger

2間都係毒撚飯堂唔通要去kfc星期日同南亞，賓賓，新移民爭？

認同呀！

作為唔貴唔食嘅港女
本身呢兩間嘢一年都食唔到5次
有幾難

吉野家真係唔難
但M記真係有D難

罷食吉野家
去咗6.12全線分店罷市嘅加藤屋
好食！特別係個麻辣！

以後會幫襯多啲
一齊G持啲咁有良心嘅舖頭

K記都有係TVB落廣告